我係一個記者 需要大家幫忙

小弟要出一篇有關校園白色恐佈嘅報導，而家想搵d被審查or被捕老師做採訪。知道受訪者需要保護，所以一定唔會出名出樣可以放心。而家校園白色恐佈越黎越犀利，小弟真係好希望可以做到一篇好嘅報導，講多d受到無理打壓老師嘅事出黎。如果你身邊有依d人，麻煩幫小弟問下願唔願意將自己嘅故事講出黎。
Tg：@MsDeer
歡迎隨時聯絡，可以的話唔該各位巴絲幫我推一推

記者加油

自推十次

自推x1

自推x2

自推x3

麻煩證明自己係記者先
受訪者請保持警剔

自推x4

自推x5

自推x6

tg pm可以比到證明

自推x7

push

自推x8

自推x9

自推x10

咁就good
我都係温馨提示
利申: 非教師, 幫唔到手

請先證明記者身份。受訪者保持警覺 !

中大學生記者

幫你推

推

冇問題
tg pm可以出示到記協証同學生証核實身分

繼續推

PUSH

User name 加記者證是規矩吧

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

幫推

行動前思考三大重點：目的，可行性，後果

大學線？

引蛇出洞

幫推

Push

有無搵校內教職員？
特別係通識果班兼職講師應該有好多料
利申暴大撚

小弟唔識規矩
而家補返

受訪者俾返啲戒心好

多謝各位巴絲幫推
小弟繼續推

推
咁樣即刻有返啲說服力同安全啲
建議你pin返自己呢個回覆

多謝巴打提醒

會唔會去啲學校secret到講好啲？

自推

我都好想見到篇報導

推

推唔到，精神上支持你

幫推，因為好鍾意你地成日係大埔開live個個記者弟弟，加油

行動上支持

你係老師？咁黐線？！

pish

繼續自推

推推推

誰是真正的異鄉人？剖釋一些海外港人極力反對香港人抗爭的原因

推推

係連登揾

好快連登都會比人屌奶共

加油!!

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

S

召喚黨校九龍文理書院入面既清泉盡吐苦水！幫推！

up

學生哥出嚟.......老師出嚟.....
做完訪問，麻煩記者幫手share 埋去國際大傳媒

男人黎喎

自推自推

你咪撚鳩我記協證我以前都有
記協張證有寫明此證不能當作記者證之用

即係點 佢咩意思

Pppp

樓主加油

推爆

pushh

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好啦 信你

p

#ChinesePneumonia #中國肺炎 #戴口罩

好 幫推

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

繼續自推十次

咩報館